游學修你好型呀

修仔

條友比人飛左之後痴左線

唔覺囉 都唔明點解會有人憎佢

eq 咁撚低 難怪做極都無人理

落銅記行一轉
屌你老母你以為自己邊撚個
識你米奇老鼠

而個年代真係好多傻閪睇到自己好高

下 你唔識佢唔代表佢冇人理囉 佢而家好紅囉

唔係因為俾條豬西飛都唔撚知佢係乜水

呢條友eq 真係低撚到

其實你係未佢fans?
同埋佢真係好紅咩

咩事

the game is over!

紅？

究竟打緊飛機定係自嘲 我睇唔透

好撚明顯自嘲啦
不過呢個年代，講乜都會有位比人入架啦

做好人都有錯？

擦鞋狗一隻

條友蠢過西，雨革個輪發表埋啲偉論比高登仔狂屌，之後認衰仔

乜水 真心唔識

成撚日衝出嚟，型撚咗就開post狂讚自己，柒撚咗就認衰仔，屌佢老母

[black]利申花生友[/black]

識佢 但唔覺得佢紅
計電影界 仲活躍嘅
如果
梁朝偉 梁家輝 任達華 劉德華
郭富城 劉青雲 張家輝 謝霆鋒 係一線

游呢條撚屌係幾多線? 俾盡佢三四線

樣衰冇演技。。。。紅修毛

邊忽紅

鍾意佢鳩up
ps冇睇佢啲戲